[嘩屌！] 689俾人打爆咗隻眼？

新聞台

真定假但願成真

有時真係忍唔住笑.jpg

屎眼通紅

似係中風

生眼挑針，睇得AV女優太多

屌 加埋佢個樣真係好撚恐怖

就變喪屍

往死裏打

入魔

哎唷唷

po咩圖嫁

東京喰種

似係眼有事,爆眼球血管?

蜥蝪人

俾d掙扎佢

爆微絲血管

有時真係忍唔住笑

比主人打爆眼?

狂3689？

即時暴斃 無需醫治

食大麻

佢個女

希拉里d「朋友」

大總統

好恐怖
爆微絲血管會爆到咁嘅咩

寫輪眼

689係獨眼食種

咁耐都冇圖

谷精上眼

眼病下台？

諗到自己要坐監
就忍唔住

真定假？

紅眼症？

要進化

陰謀論：外星人

苦肉計?

有無片

現在單眼通紅

紅眼症

對住電視機影

geass開始暴走，足以解釋點解雨傘果戈差佬咁聽佢話

太遲，應該早兩三年

好恐怖成個惡魔咁

俾xiao ming call去中聯辦毒打

屌屎忽屌到眼紅

熱

返上深圳一轉就成隻眼紅眼症咁,唔知經歷過D乜

成魔

似乎嗰位係俾人打爆左雙眼

烈

齊陰好嘢

你又比人打爆咗隻眼

講到佢好似有眼咁

生左係腳板底

河~hey~ho~

爆 血管 咋
可能 高血壓 徵狀

似俾人打

屌有聲

報應黎了？

生眼挑針

同漢江泄開拖？

咁抵撚死 佢幾時坐監

似之被警狗插眼個樣

正所謂家和萬事興，阿龍蝦唔應該出手嘅

北京喰種

眼紅館

仆街，好撚開心

我失戀會喊

唉喲喲

穢土轉生

熱烈地彈琴熱烈地唱

畀人咀咒

令人期待

蜥蜴人

我成日都係咁

開左寫輪眼

中vx

689要進化大總統

家暴

血變

喪屍眼

宇智波振英 死左邊個親戚 開左永恆寫輪眼？

28周後拍續集咩?

香港國大總統

預言終有一日會俾人...

大總統不朽名言

自己屋企(總統府)點解要行後門返...

主持機動武鬥大會

壓力大 虹膜炎？

我諗起twilight

內輪689

係我黎

死咗未?

睇佢把火

驚坐監

見到金木笑撚左

成個頭都腫，被人打啦

點解唔打撚死佢！

笑撚左

唔怪得689開始多左白髮

屌

唔怪得咁聽父親大人話

小灰人

最強之眼

嚇死

死撚得未

我最初面紅

紅眼睛幽幽的看著這孤城
梁振英偷偷的背叛這香城

現在屎眼通紅

最好日日被人打

又打狗

返上去裝阿賴耶識 諗住同薯片鍊過